好撚後悔無同 女朋友一齊 去示威！！！！！

好撚後悔無同 女朋友一齊 去示威！！！！！

屌佢老母廢物 柒婆 由佢 俾休班警 警棍 到 用棍打人係最但武力 我都忍到
到今日 佢用神緊急法 黎硬推
擺明係同全香港人開戰 叫班狗盡情 殺人放火 金腰帶
所謂既溝通 ........... 曬鳩氣 根本三邊自己講
講完各自剪接 屌佢老母

我成世人 都算俾善良 俾人蝦都唔出聲。但今次我真係好嬲

我好撚後悔 無同女朋友出去 無了解佢 好醉好醉 經過今日 我明白 所有野都係震自己爭取
香港人 反坑 要齊心。 我醉

有心未怕遲 雖然你遲4個月
加油 你女朋友一定係好女仔

你咁後悔今晚就應該同佢一齊去 而唔係飲到爛醉上嚟叫春

佢係 好女仔 分手果時 仲講錯好好野 令佢死心

我今次真係明白 唔係扮

香港加油！

今日出左去 感受到 大家既想法 真了解 明白

到依加佢對我死心 有同team

你而家後悔有撚用
快撚啲出去搵佢啦

呢位藍絲如果你幫手推動藍絲團體轉向，你前女朋友會原諒你

我都會！！！！！！！！！！

我果時 覺得好累乜都唔想理 無同佢 感受過 直到今日 超惡法 改狗棍爲最低武力 同埋俾狗棍班狗
擺明係棍 班狗見人就打！！！
山高皇帝遠 死幾多人佢根本唔會在乎
唔企出來 用人數壓制 根本唔會停 好醉
我好擔心佢 因為佢話依加安全 但我知佢未返到屋企！ 停晚12點之後 人會越來越少 班狗會顛曬